曼城對巴塞 熱刺對阿積士 曼聯對祖雲達斯 利物浦對波圖

四強曼城vs 曼聯 利vs 熱

決賽 曼聯對熱刺
冠軍 熱刺

曼聯 對 利物浦
熱刺 對 巴塞
波圖 對 曼城
阿積士 對祖記

四強 祖vs巴
波vs阿

中